{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "사봉천"
    },
    "text": "四峰川 (사봉천)\n忠清南道公州市盤浦面温泉里\n忠清南道公州市盤浦面温泉里から始まり、龍水川に合流する地方河川である。この河川は錦江水系の一部であり、錦江の第2支流であり、龍水川の第1支流である。河川の水系は、本流の沙峰川と小河川であるモッベンイ川、小さなモッベンイ川、巴山パクゴル川から構成されています。河川の延長は2.9キロメートルで、流路の延長は3.67キロメートル、流域面積は4.67平方キロメートルです。この河川の名前は、温泉里の旧名である砂峰里から由来しており、沙峰里はその土地が砂であったことから名付けられました。河川流域は全体的に牛角形の形をしており、河口部にはウィラク団地が立地しています。流域の土地の92%は森林で構成されています。河床の傾斜は上流部で1/15〜1/22、下流部で1/77程度で、急傾斜を示しています。河川の土壌は砂、砂利、カボチャ石で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "四峰川はどこから始まりますか？",
            "answer": "四峰川は忠清南道公州市盤浦面温泉里から始まります。"
        },
        {
            "question": "四峰川はどの川に合流しますか？",
            "answer": "四峰川は龍水川に合流します。"
        },
        {
            "question": "四峰川の水系は何で構成されていますか？",
            "answer": "四峰川の水系は本流の沙峰川と小河川であるモッベンイ川、小さなモッベンイ川、巴山パクゴル川から構成されています。"
        },
        {
            "question": "四峰川の延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "四峰川の延長は2.9キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "四峰川の流域面積はいくつですか？",
            "answer": "四峰川の流域面積は4.67平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "四峰川の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "四峰川の名前は、温泉里の旧名である砂峰里から由来しています。"
        },
        {
            "question": "四峰川の流域にはどのような地域がありますか？",
            "answer": "四峰川の流域にはウィラク団地が立地しています。"
        },
        {
            "question": "四峰川の流域の土地の割合はどれくらい森林ですか？",
            "answer": "四峰川の流域の土地の92%は森林で構成されています。"
        },
        {
            "question": "四峰川の河床の傾斜はどのくらいですか？",
            "answer": "四峰川の河床の傾斜は上流部で1/15〜1/22、下流部で1/77程度です。"
        },
        {
            "question": "四峰川の河床の土壌は何で構成されていますか？",
            "answer": "四峰川の河床の土壌は砂、砂利、カボチャ石で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 343
    }
}